晴朗岩岩林海峰講到差不多喊

硬淨的

請問講咩內容喔

邊到可以聽番

因為Sam 哥?

因為讀頭條 學民三子被判入獄

好快大氣電波連林狗呢啲都容不下

個個要黃永咁

林海峰又講到差唔多喊
講到頒獎俾姜濤果陣，從佢呆咗嘅樣見到香港廿零歲年青人嘅夢想，好興奮，但果刻又諗起同時間有啲年青人喺第啲地方因為夢想冇咗幾年自由，香港年青人嘅未來夢想會係點